n3450 同n4200 既notebook效能係咪差唔多？

想淘寶買部n3450 既notebook玩下，應該炸唔死
但加幾舊又有n4200

同自己荷包過唔去?不嬲電子野同一spec價錢上香港大陸都冇咩分別

下…?